所羅門余的惡夢: 今次到”臭名昭著的大波驊”

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pish

咁即係代表會發生咩事？